其實應多謝林鄭

本來泛民同一般市民都幾近舉手投降
任由宰割，呢幾年政府已經橫行 咩反對勢力都阻唔到
而家重起聲勢，民主力量 信心同士氣都大增
而且助攻台灣 台灣係好重要盟友 如果台灣歸順
一切都完了 多謝林鄭